誰之過

‘Those who can make you believe absurdities can make you commit atrocities ‘- Voltaire

What the people in charge said today are totally absurd about the shooting of the young student.
This is how the event grows every day with no sights of ending. Police will commit more atrocities based on what they hear from their superiors.

So sad the Communist keeps on hiding behind the scene. Eventually they would pay for their sins.